IG女神狗女Katrina_inl之再度令連登仔消失［5］

富貴女神Katrina_inl年初一係instagram乞錢被踢爆係狗女🤭由於生活太過富貴與狗父收入唔成正比，惹來熱烈討論。該po係熱門三日之後開po嘅連登用戶自爆，account連po消失係連登，其後另一名連登用戶再度開po但今日亦都消失埋😨🤯

Katrina_inl個老豆葉智文係反送中運動期間立咗大功～～於二零二零年二月二十七日獲晉升為總警司

身為IG女神嘅Katrina Ip睇佢IG就知道佢生活非常富貴，出入高級餐廳同埋由頭到腳都係名牌，包括Cartier 10鑽Love Bracelet, Hermes Mini Kelly 以及Hermes Constance😍😍 大家交稅係出糧比班狗，出錢比佢地買新玩具之如就係供養狗女買名牌

唔好誤會我絕對唔係憎人富貴厭人貧 而係想話你知你老豆手上沾有無數手足嘅血 搵返嚟嘅都係污糟錢

一人一report 報比MI5話佢老竇係高級警務人員但係收入同支出唔成正比，所以佢有機會係間諜同對英國國土安全造成危險，驅逐佢出境搞到佢書都冇得讀

比MI5嘅篤灰report
I noticed on social media that a Hong Kong Chief Superintendent’s daughter - Katrina Ip is currently studying in London. I believe she may cause serious threat to the national security of the UK.

Her father was only promoted to Chief Superintendent in February 2020, which is highly likely a result of his involvement during the Anti Extradition Bill Movement in 2019. She portrays an incredibly luxurious lifestyle on her social media, one that is disproportionate to the lifestyle a family on a Chief Superintendent’s salary can afford. Which raises concern as to whether her family is receiving additional financial support from the Chinese Government. If so, she may be conducting espionage and propaganda activities detrimental to the national security of the UK during her time studying in the UK.

Below are the social media links which I found:
［揀幾張富貴逼人照之後貼link］

狗女兩姊妹～家姐Christyyyyipp 妹妹Katrina Ip🐶🐶 不過家姐就叻女啦 咁細個已經落過仔 經手人仲要係黑人～ （聽講兩姐妹都好淫蕩）

狗乸Tina Yeung （據聞10年前做銅鑼灣IT)

細佬 Jason Ip

pish

Push

mon post 勤力狗開工

推

狗仔狗女

狗女

家姐christy幾撚正

Tina Yeung 整過幾多次容？？
巧驚驚

港賊

Pish

真

個大陸婆個樣好恐怖

夠姣就得

有咩勢力

食屎仆街狗女含撚死啦

唔好推

臭雞

何方妖孽

jed with thanks

高級狗

家姐經手黑人
個妹已經夠黑夠農村
仲要搵個黑過個妹
阿妹當時會唔會咁諗：終於唔係陷家最黑個個

咁佢家姐依家有冇男朋友

推呀咁快又冇左個po 勁

黑警死全族

樓主你安唔安全㗎

G

人在英國 🤗

乜由頭到尾冇po 過bam圖 都可以咁樣貿貿然剷post同埋人哋ac?明明喺連登咁多政治敏感post都冇俾人censor

做狗女咁威 好驚比人知咩？

好樣衰

cccccccc

咁惡都得

痴線西有人咁估

但係我覺得最奇怪嘅係唔單止個po冇咗係連個Account都冇埋

老婆真係好重要，養到兩個女一睇就知無嚟貴格

喺邊都唔好透露啦，安全啲好

個樣好大陸西

佢老母好似係支那人

老豆OT嘅錢用嚟買名牌同打香港人
做狗女都咁高調 抵俾人起底

lm

推推

cccc

唔知幾時到呢個po比狗女del呢

吹水台嗰個又俾佢del咗

又冇咗一個post?

係，啱啱想睇嗰個po，本身有留名，跟住又發現冇撚咗

睇翻balenciaga裙同gucci marmont嗰兩張相 又好似同細個個樣冇咩分別

狗女之前仲要sell人去黑店

女大十八變

狗女 推

推！

第二狗女開返ig berr

俾佢del左follower

點解咁多佢嘅post冇人咗 之前post佢啲巴絲係唔係到？